# TODO:
- zmienić be net-code'u na renet2 lub QUIC
  - Poczekałbym z tym do wydania bevy@0.15, renet2 jeszcze nie miał chyba poprawnego release'u, a QUIC chyba nie jest rozwijany, nawet nikt nie zbumpował wersji bevy do bevy@0.14.2
- po tym zrobić release do wasm
- oprócz tego - zrobić ui do wpisywania ip serwera
- po tym zrobić ui do zmieniania nazwy gracza
- DONE wyrzucić logikę instancjonowania gracza z event'u połączenia do event'u od gracza
- DONE dorobić różny wygląd dla różnych pocisków
- dodać offset wieżyczek względem pojazdu
- po tym dodać modele wieżyczek
- wyświetlanie amunicji, wytrzymałości i innych statystyk
- system namierzania
- po tym system intel'u
- po tym rakiety
- po tym flary
- ogarnąć dynamic-ip
- po tym postawić serwer na blaszaku
- centralny serwer http
- po tym możliwość połączenia bevy z tym serwerem
- po tym system lobby
- po tym system kont na tym serwerze http